啱啱喺街，見到接近全民戴口罩咁濟

啱啱喺街，見到接近全民戴口罩咁濟

麥當勞比平時少好多好多好多人。

罷工封關有望

必定好多人支持

身體最誠實

冇口罩冇得出街

入嚟元朗望下先再講啦

1月1號已經帶

影張相睇下

舊年6月已經開始戴

戴左幾年，365日全年無休

以前搭巴士d人唔敢坐我隔離，真心唔明點解

冇咩事都唔好出街啦

啱